[召喚串嘴撚] 你地喺Game入面試過／見過最串嘅人喺點？

見到篇文諗起以前自己點串人
當年玩信長，好鬼小學雞，有人入場一定會打句「跪求一敗」, 45 no re, 35 no re
玩19 online game 係公頻互屌
好幼稚但真喺好多回憶，你地又有無試過／見過最串嘅人喺點？

-On the 8th day god saw that people are hungry so he made botlane.
在第八天，上帝看到了人們在挨餓，於是上帝創造了下路（feed，餵食，在遊戲中有送頭養肥之意）
-The scuttle crab applies more jungle pressure than you.
河蟹給野區的壓力都比你給的多
-I’ll trade you 4 cannon creeps for our XXX_champ.
/all 我用我們這邊這個人換你們四輛砲車
-The only thing you carry is an extra chromosome.
你唯一carry了的東西（既指攜帶又指遊戲裡的carry）就是一條額外染色體

【Reddit分享】英雄聯盟裡你見過最厲害的嘴炮是？

連登個個唔串嘴

自己同隊一串自己友我就唔會玩落去
與求 鬧自己友不如同佢講聲加油 等佢落力d 好過啦
你鬧佢 佢只會愈大愈差
同d 台仔打 自己隊友一死 佢地只會第一時間講 幫檢舉
之後一直咀炮到完場
冇見過一場台仔唔會鬧d 打得差既人

所以佢地一鬧自己友我就開始 hea 打

台仔喺咁

唔講咁多 即刻串咀

美女廚房 串咗先講

Extra chromosome果個應該係串埋條友有唐氏

好撚mean

台仔死全家

玩爐石果陣對面一有優勢就用語音係咁spam對不起
結果最後都係比我反殺
最後一下我仲特登唔打落去
spam返佢對不起等到燒線先打落去

超串 x100000000000串

我的魔法會撕裂你
條友抵撚死

舊時打信長，太多走場狗

喺
不過真喺得信長可以打打下中途同人講去食飯,叫大家玩住先

鐘培生科水整成隊課金戰士霸撚左人地隻野圖boss唔俾人打

咩game